[漫畫post] 東京喰種:re 173

F5已爛

屌你，都未up完po黎把撚

一頁

屌原來得一頁

要搶等出曬先搶啦

一頁就足以展現舊多的美貌

想快過台主開post?

邊個？

扮盲

斬落舊多隻眼度？

就快完了

石田居然認真畫打鬥

又想開赫者自爆

親生仔打親生仔
梗係要認真

打完舊多就完？

連有馬都讚舊多資質好

如果喺舊多俾利世搞到心理變態之前，泉姐同有馬去拉攏佢，使鬼靠件麥樂雞

梗係啦
由佢打爆松前嗰集起已經知道呢條友同有馬一樣係掛狗

硬係有啲人話佢冇料淨係識放毒蛇

因為佢太假膠

畫乜鳩

今次睇得明D打戲

same

新赫者mode 下話又1頁變人棍

只係用救瓜瓜同才子果招

如果舊多輸，睇怕都真係準備完

金木爆seed，又變左皇道漫

舊多一定會變赫者之後俾人收皮
幾個重要角色都變過 無理由佢唔變 而且個人咁撚癲
Btw 估計赫者舊多打到金木仆街之後 金木精神世界升level之後搞掂舊多

通常變身都...

個膊頭同心口爆到戶愚呂弟咁

舊多細個真係好得意
好想錫

咁認真嘅舊多

但都係要被利世吃掉啊

agger

本身以為佢會好似陰泉姐咁陰多次金木

我未見過皇道漫既主角會變人棍

金木做左獨眼王之後一直都未出過真實力

依排真係好擔心每個星期會出咩事

一人一個回合

係打到兩敗俱傷然後俾利世食
冇人會贏的

下星期成集舊多回憶

利世姐成日玩鳩D正太

最後個造型咁熟口面

要完啦

舊多作為一個溝唔到女既毒燃 可以張女神監禁PLAY 再中出101發

簡單係人生贏家

咬劍果下好型

我覺得最後舊多勁到金木都唔夠打要揾埋班搜查官同其他喰種一齊合力先贏到

打到最後一格先開赫眼嘅

唄嘅紋身 解釋到金木眼下面個花紋 同舊多嘅赫子

咬劍果下覺得金木幾型

代表金木舊多即將合體?

我溝過一隻肥閪

咬劍嗰幕好鬼型
終於可以見到金木同時用庫因克同赫子黎戰鬥

有咩意思？

金木食埋舊多 打利世

食都利世食晒兩個先
然後等其他人出場救金木

西瓜好愛舊多的
唔會俾舊多打輸

威左咁耐都夠啦你 親身生有馬都死左啦

金木話哂都主角，7左太多次今次點都要比返d面佢啦

再人棍多次

悲劇

除左第一次店長開高達之內
成套野開親高達既人都俾人秒

瀧澤囉 咁多赫者佢戰績最好

點解日本漫畫咁鐘意用咬劍呢條橋?

型囉

仲有邊啲？

疊馬囉

唯一一次衰喺六月到

琦玉

打完多多良法寺阿門再到六月
算係咁架啦

金木啲個反派boss等變人棍啦

Who are you

但舊多好似仲未開

舊多開赫子果下開左啦
金木宜家都唔知係乜野黎

唄D分身嚟

屌一話咁就俾人秒
冇癮

情報

舊多真係捱唔到三集

究竟有幾趕
仲趕過動畫

BOSS 係利世唔係你

嚴格黎講
應該係我同利世合體

唯有開高達mode拖戲了

舊多要洗白了

比利世食

細過梁國雄議員都睇到？

掛狗大戰

係你開赫者呀

打架都唔知規則

最後果3頁係想點

舊多收皮了

最尾幾頁睇唔明舊多點輸

P.14仲一嘢打落金木個頭到